屙屎駛唔駛戴mask

廁所嘅屎味喺屎分子
口同埋鼻係連通嘅
所以喺廁所呼吸姐係食屎

痾完尿唔洗手
然後去同人握手
咁樣人地就等於摸左自己條J